## Val av justerare
Aron
Fröjdhammar
Sara varg
Anneli liljehammer

## Föredragnignslista

### Talare

* Caroline Staf

### Beslut

Fastlås

## Arbetsordning

### Talare
* Atle Svenberg
* Caroline Staf
* Rasmus Georgii-Hemming

### Beslut

* yrkandestopp vid beslut

* Talartid 3 min
* Ordningsfråga 30 s
* Replik 30 s
* sakupplysning 1 min
* Applådförbud
* Conny Djärf Hanna Enbom Mikael Ivarsson Joaikm Stenmo Anja Wändal inflytandepunktsansvariga
* Fastställer arbetsorningen

## Stadgeenliga utlysande

### Talare

### Beslut

* konferensen är stadgeenligt utlyst

## Föredragning

### Talare

#### Frågelåda

* Atle Svanberg

#### Historiebeskrivning

* Jacob Carlbäcker
* Peter Karlbom
* Patric Forsling

#### Scouternas förslag

##### Förslag 1

* Ludvig Essebro

##### Förslag 2

* Jacob Hjobrant

##### Förslag 3

* Kim Lillskog

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

## 

### Talare

### Beslut

